鍾培生入！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

麻煩你搵細龜同梁榮宗做評述

應該叫荷蘭叻去食哂張枱

評述羊

人地係a side, 佢係主辦方,佢話事

你咁多要求做乜?

點叫人買飛啊

話你係共匪真係冇錯

又屈

搵呀BOB好D
成場拳賽好睇D

Unfollow

仲要有壓軸幸運輪大抽獎thx

🤷‍♂️

羊派錢未

帶定本金瓶梅

羊join咗培生培心
仲邊度有錢派

羊b今日幾重